刁那媽！有痴線佬套左個xs max嘅battery case上 11pro max

陷家剷！核動力移動裝置？？
不如係個鏡頭位剪埋個四方形開孔出黎丫笨

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

個case有成1369 mhz 電，加埋pro max 本身3969，有成5千幾電，屌佢屎忽，去野外打幾日野戰都得喇

應該夠用一個禮拜

好似係兩舊1369電
有錯勿插

痴撚線

唔知有幾重呢

軍事機密黎

認有，佢應該界返個正方型出嚟

*認真

戰地記者應該頭有呢個配置

再帶個20000尿袋

唔係已經有賣啦咩 有幾痴線?

官方11 pro max battery case 邊到有得賣呀？

咁遲早都會出 有幾痴線

有得帶80000 尿袋出街 有13amp 痴唔痴線?

咁遲早有6000，8000電iphone添.....

咁咪係囉 佢都係多個2000 幾

遮咗個0.5咁要11 Pro嚟做咩?

Diy剪返個窿出黎

諗諗下 xr個 battery case套落11到 應該唔洗改位都岩用 不過會冇左感光

剪返個窿出黎

我都等緊

等緊iPhone 11 pro出